bitcoin 急升無人講？

兩個月3000 > 7000

慘食負皮的我表示

一般人買bitcoin作用唔大,除非你買啲黑市嘢

古代人

賺翻晒

有咩好講.. 根本靠賭

支那人走資恩物

可能同貿易戰有關？

死撚開啦叫人幫你出貨呀

井底蛙全面進場

有1.3個btc, 買易，套現好難

事後解釋 鍾意點up 乜都得

難委你有1.3 btc 但連localbitcoins 都唔識

升得快跌得重快

連登仔︰Bitcoin呃人架, 無撚用架, 垃圾黎架

有價無市有咩用？

點樣冇市

睇下今日交易量

支爆了

擺明啦
唔係轉移資產咩

好大個市喎

成班小朋友唔識玩ig? 一買一賣， 易到仆街

升完記得通知聲！
好似今日16點時見過 83xx美金